****************************************************************************************************

	instrukcja kompilacji:


g++ -Wall -O2 -g -o Polscy_Logicy polscy_logicy.cpp

uzyłem nastepujących bibliotek:
iostream
string
fstream

dodałem też 
using namespace std;



	instrukcja uruchamiania:


./Polscy_Logicy and.txt or.txt impl.txt not.txt

kolejnosc plikow txt nie ma znaczenia, ważne natomiast są nazwy

muszą się znajdować w tym samym folderze co plik wykonywalny 

w samych zas plikach txt brane jest pod uwage pierwsze 9 linii (w przypadku not 3) 
a z kazdej linii trzy pierwsze znaki niebędące spacją. akceptowane są jedynki, zera i znaki X 
(koniecznie duze!)


gdyby się znalazł jakiś błąd, z pewnoscią znajdę czas by go poprawić


	wszystkie instrukcje, informujące, jak grać, wyświetlają się po uruchomieniu gry






****************************************************************************************************